[
  {
    "question" : "Qui est Technoblade?",
    "answers" :
    [
      "Un administrateur dans Minecraft Hypixel", "Un Youtuber"
    ],
    "correctAnswer" : "Un Youtuber"
  },
  {
    "question" : "Qui était l'adversaire de Technoblade dans la saga de la guerre Great Potato",
    "answers" :
    [
      "im_a_squid_kid", "Technostink"
    ],
    "correctAnswer" : "im_a_squid_kid"
  },
  {
    "question" : "Vrai ou faux: Technoblade a déjà conquis SMP Earth",
    "answers" :
    [
      "Vrai", "Faux"
    ],
    "correctAnswer" : "Vrai"
  },
  {
    "question" : "Qui a piégé Technoblade dans une cage à eau avant le festival dans Dream SMP?",
    "answers" :
    [
      "Dream", "Fundy"
    ],
    "correctAnswer" : "Fundy"
  },
  {
  "question" : "Technoblade a fait quoi dans son spécial d'un million d'abonnés?",
  "answers" :
  [
    "Visage Révéler", "Coude Révèler"
  ],
  "correctAnswer" : "Coude Révèler"
  },
  {
    "question" : "Nommez le philosophe préféré de Technoblade",
    "answers" :
    [
      "Sun Tzu", "Laozi"
    ],
    "correctAnswer" : "Sun Tzu"
  },
  {
    "question" : "Vrai ou faux: Technoblade a remporté le Duel Mr.Beast de 100000 dollars avec Dream",
    "answers" :
    [
      "Vrai", "Faux"
    ],
    "correctAnswer" : "Vrai"
  },
  {
    "question" : "Nommez le chien de Technoblade dans la vraie vie",
    "answers" :
    [
      "Puff", "Floof"
    ],
    "correctAnswer" : "Floof"
  },
  {
    "question" : "Lequel des noms suivants est le surnom de Technoblade?",
    "answers" :
    [
      "Technothepig", "Tenochtitlan, Mexique"
    ],
    "correctAnswer" : "Technothepig"
  },
  {
    "question" : "Technoblade a utilisé quel théorème mathématique dans le duel Dream?",
    "answers" :
    [
      "Troisième loi de Kepler", "Théorème de Pythagore"
    ],
    "correctAnswer" : "Théorème de Pythagore"
  },
  {
    "question" : "Technoblade jouait à quel jeu avant Minecraft?",
    "answers" :
    [
      "Cave Game Beta", "Team Fortress 2"
    ],
    "correctAnswer" : "Team Fortress 2"
  },
  {
    "question" : "Technoblade a reçu quel rang sur Hypixel après avoir remporté la prestigieuse de Minecraft Mondays?",
    "answers" :
    [
      "Le Pig Rank", "Le Blade Rank"
    ],
    "correctAnswer" : "The Pig Rank"
  },
  {
    "question" : "Combien Technoblade a-t-il récolté à lui seul pour des œuvres caritatives dans Minecraft Ultimate Hunger Games?",
    "answers" :
    [
      "$11,625", "$1,145,294"
    ],
    "correctAnswer" : "$11,625"
  },
  {
    "question" : "Quelle est la devise principale de Technoblade?",
    "answers" :
    [
      "GGWP nerd!", "Technoblade neva dies."
    ],
    "correctAnswer" : "Technoblade neva dies."
  },
  {
    "question" : "Qu'est-ce que la biographie Twitter de Technoblade?",
    "answers" :
    [
      "the second worst thing to ever happen to those orphans", "the winner of the $100,000 duel with Dream!"
    ],
    "correctAnswer" : "the second worst thing to ever happen to those orphans"
  }
]